聽日會唔會反高潮殺熊？

咁多淡友

會
聽日大奇蹟日

直落殺牛

一齊殺，收錢穩外匯

係咪多到你都驚 話哂都連指

700 一隻升，其他跌得唔得

跌咁多仲要踩多兩腳

淨係開市個下都成地牛屍

唔殺熊點殺牛 岩唔岩

聽日八點阿爺同金管話一齊入騰訊會點?

最多夾姐
坐番一個星期監

阿爺係到救人仔先啦 6.95啦，QQ算老幾啊

殺唔殺熊我唔知 但一開市全部牛都要死

可能人仔專登跌落黎

救人仔?

真心膠

保QQ，棄人仔 支那人民有冇得食唔緊要，最緊要700股民有得食

有冇睇新聞，支那要保7啊，心理關口，最後死線，有錢都救人仔啦，唔救人仔都上證啦，幾時到你QQ啊

救命

淡友一多連牛都唔殺